做咩cctai手足突然咁中意食譚仔？

藍絲貼一張紙就打撚哂飛機又話要裝修又盛一早話日資又唔撚信
最撚搞笑係有條垃圾走去影埋隻錶扮fc 根本無人留意係貼喺出面
依家開心啦 一張紙就spin走咗今晚集會全日長龍同聽日遊行 呢一張紙抵到爛

三毛 分化撚 blocked
拉

無cctai狗入黎駁？

樓主係好岀名嘅5毛嚟，我一早follow哂佢哋

想引戰

唔信大家可起底

唔需要理同回佢哋，多謝合作
拉

樓主三毛，fced

dllm

叻啦屌你

蒲得多cc台既人都唔方會有腦得去邊啦

拉拉拉拉拉
五毛
引戰狗
Goodnight sir

Cctai啲bot

我一向支持譚

你個history都俾人屈毛